準備直落26800，最後開熊機會

睇你仲有幾多大牙可以甩

牛四喎

唔信會跌？

過多兩個月先信, 依家係到磨

係龍三

cfu過20000 點喳

準備懲罰睇錯市既人